我記得我既為市長參與這個話題感到興奮，又為他幫助制定並宣傳了一個無法實現的開辦學校的標準而感到震驚。 政治報道:福克納學院，Scott Lewis, 2021年2月6日，聖地亞哥之聲 
 如果他們覺得自己是其中的一部分，他們就不會對母親的遭遇感到恐懼。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 我的嫂子沒有資格用她自己的名字，這使我感到驚駭。 禮儀小姐:服務工作者應該受到尊重——無論如何。朱迪思·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁 
 蓋納看著電視報道，認出了那些他認識和訓練過的人的面孔，對所發生的一切感到震驚，看到他們堅守陣地並進行反擊，他感到自豪。 隨著美國國會大廈騷亂的展開，有一個人特別地感到被背叛了 
 葡萄牙說，她對他缺乏同情心感到震驚，而且他幾乎沒有提供關於她病史的細節。 DNA檢測發現了當地生育欺詐案件賈裡德·惠特洛克，2021年1月5日，聖地亞哥之聲 
 有些電視節目的主角以他們的行為讓我們感到恐懼，這些節目吸引了大批觀眾。 2014年流行文化願望清單Kevin Fallon | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 但在這一點上，任何人都不會感到驚訝的是，那些讓正派人感到恐懼的事情，並沒有讓羅恩·保羅感到恐懼。 羅恩·保羅研究所:害怕，非常害怕|詹姆斯·基爾奇| 2013年4月25日|每日野獸 
 理解不是制裁:這些罪行仍然有憤怒和恐怖的力量。 我們能做的很少，以防止另一場大屠殺|Megan McArdle | 2012年12月17日|DAILY BEAST 
 每天，報紙和電視媒體都在比拼，看誰能用更少的文字嚇到更多的人。 恐懼大流行|邁克爾·斯佩克特| 2009年10月30日|每日野獸 
 這個想法——以任何方式成為恆星機器的一部分——似乎嚇壞了弗蘭德。 壁花的復仇|菲奧娜·高爾法| 2009年6月23日|每日野獸 
 當整個故事被講出來時，它將震驚世界。 德皇徽章上的汙點紐維爾·德懷特·希利斯 
 當危機發生時，你永遠不知道誰會不露出馬蹄來嚇你一跳。 範德斯坦夫人的珠寶。 查爾斯·布萊斯 
 艾略特笑了起來，意識到這種情緒會把瑪格麗特姨媽嚇壞。 海伯勒的卡梅倫一家叫貝絲·b·吉爾克里斯特 
 毫無疑問，這樣的勝利會嚇到托爾斯泰，他不願意承認這可能是真正有用的。 科學基礎:科學與假設，科學的價值，科學與方法 
 一開始，這景象似乎使她感到恐懼，但後來卻使她感到安慰，因為她被這樣帶到了自己的過去面前。 達摩克利斯之劍|安娜·凱瑟琳·格林